請問時事台呢個有咩用 ? 點樣用法 ?

請問時事台呢個有咩用 ?

點樣用法 ?

有無人摸到係咩嚟 ?

點應用法 ?

應該係緊急時熄咗就會FILTER走社評POST
之後得閒咪解FILTER再睇

咁嗰啲 熱門 突發 新聞 社評
可以推上推落 又點應用法 ?

純粹係時事台上面嗰排分類排位

係喎, thank you